想搵人幫隻貓洗白白......

有無介紹?
我預$500 左右
唔好港島區就得

自己沖啦 出去沖唔夠乾淨

聽啲做寵物美容嘅fd講，如果隻寵物唔聽話，會打針落佢到。
所以可以自己沖就唔好出去沖

第一次比隻貓去沖涼就拎左出去比人沖 搵間可以全程望住既 好彩個哥哥對貓都唔係好暴力
加上我全程睇住 都冇打貓既問題 但始終唔會徹底乾淨 同埋返到屋企先發覺個毛底未吹得全乾 返到去又要再搞 仲要比佢嬲左我幾個鐘

屋企自己沖 買條貓帶唔會隻貓周圍跑
再買個小食檔吱茄汁個隻膠樽 將d寵物用沖涼液係入面稀釋左 就好方便沖
吹毛會麻煩d 怕佢走都係方入籠吹
時間會耐d 但起碼會乾淨d 同唔會怕比出面d人打

我果兩隻未沖過
只係用濕毛巾抹身體

我見fb有個專頁sale上門寵物美容服務
好似都幾好同價錢都符合你要求呀

有興趣再講名

利申 非打手

可以想淘寶買個貓貓專用沖涼袋，好似洗衣袋咁可以直接沖，我隻入咗袋就好乖

其實佢地個心入面驚到仆街 只係反抗唔到 長遠會有心理壓力

可以呀你tg我

自己洗
五分鍾都搞掂啦

自己幫佢沖